索帶要買最長個款！！！

發夢上過前線，最普通最短個款索帶根本紮唔到鐵馬！我今日發夢仲見到有人買個種麻煩各位下次發夢之前買翻最長個種

Push

推

［直播見到］
今日有個鐵馬推到半路解體左
應該係索帶太幼唔夠力
係後面推嘅手足跌低晒 有巴打跌崩左隻牙

岩岩睇LIVE

索帶D狗5分鐘都冇就剪盟開缺口

5分鐘都多 係兩鐘分都懷疑唔洗...

禁錯負皮

唔係可以駁長架咩？

push

索帶要升級做鐵線

火線 + 扎鐵勾
普通五金鋪買唔到

真係要夠長夠粗

火線 同 勾仔 驚手足唔識扎
仲有係好易整親

又長又粗就最好